每日一個整合好嘅Whatsapp訊息template

整一個簡潔美觀嘅新聞資訊訊息
附上最少3個中立可靠新聞source
係whatsapp 傳開去

目的:
- 抗衡即將每日來臨嘅選擇性/失實嘅資訊發佈
- 減少普通市民被誤導
- 繼續贏民意 贏輿論

注意:
- 訊息template 要有consistency要靚要少字
- 用字要中立 客觀

如果整得好
又有系統咁每日傳出去
相信可以應用喺大家嘅家庭/同事group到

PUSH

我無嘢講

值得討論

我唔肯定個可行性同實際效果
歡迎大家提出改善改案 研討策略

推

同意

Pish